西環集中營：高官唱衰香港 警隊帶頭攬炒 - 季陶

全文

西環集中營：高官唱衰香港 警隊帶頭攬炒 - 季陶

李家超多次散播香港受恐怖主義威脅，被指或影響外資信心。

由兩名前特首、全國政協副主席董建華、梁振英牽頭成立的「香港再出發大聯盟」，打正旗號要與「攬炒」對抗，但有政界人士指，現時最大攬炒源頭不是示威者，而是向國際.....................長李家超，以及近日不斷藉限聚令逼商場關門的警察。

早前李家超接受《南華早報》專訪，當中不斷大談本土恐怖主義，除..................控示威者，又不排除將本港恐襲風險級別提升至「高度」、封鎖高風險地點、向公眾人士搜袋等。

李家超炒熱「恐怖主義」

該政界中人指，相信全球沒有一個國際金融中心，為了打壓反對意見，「日日講我哋有恐怖主義、我哋恐襲風險好高呀，呢個地方................得明明香港𠵱家冇嘢，作為政府官員理應唱好香港，但李家超反而不斷唱香港好危險，邊有外資會係有恐襲風險地方投資？究竟佢係咪想嚇走外資？」

另一令人疑惑的是，近日警察不斷借限聚令對付在商場和平唱歌貼文宣的人，而為了可以「合理執法」，警方同時要求商場內.................相干，又冇暴力行為，係警察嚟到先亂晒」，他日前在新城市廣場，正好遇上警員叫店舖關門一幕，當警察走遠，有店員即爆了一句，「唔係班差人入嚟搞亂晒，使要關門連生意都冇得做咩！」

季陶
周一、三、五刊出

一啲濃味都無
繼續炒